---
vraag: Ik wil graag bij een vereniging gaan, kan ik zomaar op elke activiteit binnen wandelen?
---
Op het grootste deel kan je binnenwandelen, soms is inschrijving nodig. Maar meestal kan je er gerust bij, op eender welk moment van het jaar! Neem misschien een vriendje mee, of contacteer iemand bij het bestuur om vragen te stellen
